由正印變成第三者同前度之間既第三者

係咪好亂？

你up乜

樓主本身係正印 點知比人帽左
第三者同左男朋友一起
不過男朋友又繼續同樓主交流
換句話說 樓主變左依段關係既第三者
好似係

Exactly

You are not alone

既然咁樣
不如瀟灑d走
留低只會更傷心
何必為呢d人晒時間
留返d尊嚴俾自己

垃圾男人
樓主揾過啦

樓主唔係男咩?

點解唔搶返佢返黎
咁都忍到

樓主識玩
前日你比帽我帶，我轉型
比返帽你載

高招